{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019651?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 투헤븐"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店である釜山南浦洞で予約上位業者を紹介します。 この業者は20台駐車できる内部駐車場と提携駐車場を完備しています。 南浦洞の中心に位置し、釜山で最高の観光地に出会うことができます。 また、利用時にアップルペイも使用でき、エアコンの掃除も完了したので、はるかにきれいな空間で快適にご利用いただけます。 防疫消毒も実施され、超微粒子噴霧器を使用してインフルエンザウイルス、コロナウイルスなどを殺菌したメディカバーを使用しました。 加えて10,000ウォンクーポンを提供し、ペットの同伴入室は禁止されています。 季節や特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しポリシーも適用されます。 周辺には釜山国際市場、富平洞缶市場、ペク·ジョンウォン3大天王トッポッキ店、釜山巨人トンダク、富平洞豚足路地、宝水洞本屋路地など多様な観光地があり、チャガルチ駅まで徒歩で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この業者は何台駐車できますか？",
            "answer": "この業者は20台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車場を提携していますか？",
            "answer": "この業者は内部駐車場と提携駐車場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "この業者の場所はどこですか？",
            "answer": "この業者は南浦洞の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用時にアップルペイは使えますか？",
            "answer": "はい、利用時にアップルペイを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "エアコンの掃除はされていますか？",
            "answer": "はい、エアコンの掃除は完了しています。"
        },
        {
            "question": "防疫消毒は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫消毒は実施されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、季節や特定日、祝日によって料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山国際市場、富平洞缶市場、ペク・ジョンウォン3大天王トッポッキ店、釜山巨人トンダク、富平洞豚足路地、宝水洞本屋路地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どうやってチャガルチ駅に移動できますか？",
            "answer": "チャガルチ駅までは徒歩で移動することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 321
    }
}